高海寧真係好撚樣衰呀屌

唔準你咁話佢

仲有莊思敏

我覺得佢靚咗好多
應該係話 知佢學歷高又貼地性格又唔港女之後順眼咗好多

Btw 10.1六區集會 賀佢老母！

講真 審美角度上來睇 佢五官同臉部比例令我唔太舒服 ..

佢黃定藍先？

黃呀

女神

好撚正wo大波長腳

有冇睇金宵廈